楊明間燉現時生意點呀？

人流多嗎？

荔枝角個間靜到仆街

佢都未出黎叫春就知大把客

每次經過都有望下 平均都有3-5個客係入面幫襯緊

每次行過佢鋪頭門口肚痰點睇？

砲台山嗰間成日都有傻閪去飲

佢呢d 好多蒸汽

有無人知果日係咪真係好去人去左排隊

藍絲無睇新聞咩
蒸氣係病毒載體

湯唔熱飲黎托呀？

幾時推出野味燉湯火鍋

武漢口水限定版

無心想知

我唔係想間野仆街，我係要楊明仆街

其實想幫襯 但藍店又咁串
不了